1. Symbols
symbols.iterator
... Iterator (как только выходит за пределы массива - { value: undefined, done: true }
for of основан на Symbol.iterator
7. Generators
yield (return done:false), return (... done:true)
yield анологично выражению присваивания в коде
Yield delegation (yield *) т.е. в генераторе можем вызывать другой генератор и возвращать его значение как итераторы
в параметре next можно передать возвращающее значение для yield;

можно делать манипуляции с try catch для it.throw(...) , он работает по тому же принципу что и return, тоже done:true, и далее не вызывает yield-s
Генераторы - есть конечные автоматы (цепочки)
